德國駐港副總領事: 難民庇護申請不涉政治考慮

【18:45更新】德國駐港副總領事David Schmidt今日（22日）回覆本報查詢時未有確認有關黃台仰和李東昇獲庇護的報道，表示為保護資料，不能就個案交代任何細節，但知悉有兩名香港居民在當地逗留（staying in Germany），德國聯邦移民及難民局負責審視每宗難民庇護申請，當局是獨立作出決定，沒有政治考慮（takes decisions independently and free from political considerations）。

正

識玩

唔好政治化

大愛國家 如果d名額全部用黎收香港人唔係穆斯林就好

APPLE李八方又柒左

李八方：亦有網民講笑話，反正國師只係齋噏，有人聽佢咁講去做，衰咗佢咪又當自己冇講過囉，反正唔係第一次！

隔牆有耳：
國師教申請政治庇護 - 李八方
2017-03-18

國師陳雲自從輸咗立法會選舉，原本話會退出政圈，但佢不單止冇退，仲變咗做hater，追住青政、港獨派嚟打，好似噚日3名參與旺角騷亂人士被判刑入獄，國師不但冇同情，仲喺fb分享一篇爆粗鬧嗰3個人嘅帖文，話人做乜要去坐政治監，為乜唔走去申請政治庇護。
國師fb分享嘅帖文先鬧3人「點解D人寧願坐十年政治監，都唔X去政治庇護走人？你真係覺得自己犯法有罪要坐監咩？X你老母」，之後又話佢哋走入外國領事館尋求政治庇護，將事件變外交事件，法庭就會擱置政治審訊，令件事不了了之。不過有網民將國師嘅帖文周圍貼，笑佢當領事館係酒樓咁，求其話申請政治庇護人哋就會畀個位你，萬一俾人趕走甚至報警點算？亦有網民講笑話，反正國師只係齋噏，有人聽佢咁講去做，衰咗佢咪又當自己冇講過囉，反正唔係第一次！

唔好干涉德國內政

不就個別個案評論係一貫政策

收皮啦陳雲

呢一巴打得好響亮

咱們必定依法辦事，別有用心嘅外國勢力，妄想政治化事件，利用難民試圖抹黑咱們

以彼之道，還施彼身

你可以發脾4
但人諗野真係快你十步

李八方不嬲都搞笑架啦
同季陶差唔多野黎

民陣6.9反惡法遊行

日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道立法會

唔講都唔記得國師件垃圾

德國

睇下人地黃台仰幾乖
一入到德國就學德文

睇下d 中東佬
一入到德國就話你歧視佢唔識德文

嘩 咁撚串 你叫港共點回應呀

咁係暴亂難民定政治難民

香港人受英國殖民統治150年，經濟條件好，對西方價值觀接受程度好高
去到外國亦都好奉公守法，唔會周圍放炸彈或者強姦德國妹
理論上收香港人對德國既價值確實係會高過中東佬
但問題係班中東佬去到德國係做低下厭惡性工作
身驕肉貴，做慣白領既香港人又肯唔肯去到做呢d工作呢？

終於識玩

香港移民=唔駛做，你要佢哋返工